逆市生存 政府帶頭買藥房抬貨口罩

自從有條白痴唔準價低者得
政府各部門各自為政
採購既eo aco多數係藍屍，因此藥房因此逆市穩賺

Icac都無符

每個月生產既700萬個Csi口罩就繼續消失

14日限聚令亦搞唔鳩藥房

藥房成為中國肺炎既贏家

口罩期貨準備跌至負數!!!

無可能

有冇記者跟